新手日本賞櫻既問題

大家好，我4月27到5月3會去日本賞櫻，因為南啲既花期已經過左，所以我地會上東北（甚至上埋北海道）睇，啊唔記得講我係飛東京的
睇左幾個櫻花網站，但基本都係講緊染井吉野櫻，以我所知櫻花應該仲有好多種，有無巴絲知道邊到睇到其他櫻花種既開花資訊可以比我參考下
唔該哂